召喚痴線西(75) 請善用不推文回覆

上回提及
1）icu疑似同將為人夫一齊
2）蝦乾大肚繼續煮埋啲無營養既野

希望各位痴線西唔好再有爭執和和氣氣

可唔可以加埋cty口罩？

好老實講宣傳自己唔係問題
但係俾人發現之後仲要咁嘅語氣
點做好一個KOL/ Influencer/ Youtuber呀姐姐仔

同佢個名一樣

P牌柴灣小霸王係咩撚 youtuber77 已Mark

可能遲啲咩ig女神 youtuber清泉女神po到再見到佢po自己

我俾咗個view佢 飛住睇都好悶
同平常人wfm /放假頹廢無分別
無旁白 成條片得手勢

咁我睇默劇唔好 至少人地有樣睇呀

有人留言話佢間房好文青 可能都係佢自己黎

我明白萬事起頭難
新youtuber係要啲鼓勵去慢慢進步

屌但係都要做人謙虛先得架
俾人踢爆咗自己上嚟宣傳自己仲要閪態度咁

想邊個攞個心出嚟睇你 支持你

佢個channel無咗 想睇返

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

老泥m偽童話故事

係我態度唔好，做嘅野講嘅野拍嘅野都唔成熟，但我講嘅野並無任何惡意，係到同大家講一聲對唔住，唔好意思。

睇晒icu歐遊三條vlog
只可以講佢抵撚死
有乜理由fall in love at first sight
仲要係佢一個女仔係外國同朋友既朋友玩
一開始聽就知條仔想食免費餐
Icu仲講到一開頭幾浪漫幾浪漫
轉個頭人地係峇里同女朋友求婚
求完仲諗住去香港搵icu見
唔係當icu係免費餐係咩
Icu咁大個人又講到自己幾self love
咪又係死痴爛痴洋腸圈
痴到而家比人覺得asian girl is easy

Btw對李萬磯好失望本來三個最中意係佢
開口埋口乜鳩思考絕對岩定錯
根本讀多少少書都知呢個世界冇絕對
有個社會就唔會撕裂啦
從來涉及到政治既野都係你自己揀立場
你可以話中立 可以唔表態 人係有中立權同不表態權
但唔好講到自己乜鳩 想搵到絕對對錯先囉屌
根本你係香港人既話就會嬲 就好自然搵到自己立場
仲要你係公眾人物
如果驚自己推左人去做錯野（well po文宣叫人遊行點會係錯）
咁就唔該唔好用youtube搵食啦
唉 好失望

對佢呢種人無期望就唔會失望
聽講佢連藍都唔算得上係
佢係「關我L事咩」既態度
呢條友以為自己好紅
平日對住D舊同學講左好多難聽既說話
亦講左好多對場運動難聽既說話
覺得無人奈得佢何

覆返上個po有絲打話覺唔覺老泥m句愛上一個沒血緣的人好怪
想講佢講到好似愛上一個有血緣的人先係正常咁
正常愛情都係愛上一個沒血緣的人架啦

佢應該係想講大家無親無故都一齊咁多年 由冇血緣關係變到有
佢既文筆寫唔出呢d

利申 我都寫唔出

More
佢接呀正收工條片已經覺得佢係仆街黎
係女都溝唔理好醜總之令條女愛上佢先果隻

要幾有勇氣先講得出呢件柒事
可能佢想警世掛
不過鬼佬係咁架啦
佢咪又係enjoy 食洋腸
成件事佢無乜損失
講到自己幾咁Self love

我覺得billy最好笑李萬磯唔想累到其餘兩個不如唔好再出現

其實icu都幾少subscribers係YouTube，得過7萬幾，pkjenn都有成廿萬

lm

係啊 但佢寫到完全唔係呢回事

ICU啲 "LLLLLL"音好難頂

Icu係邊個？

Jessica Wong

Jessica Wong
以前讀中大個位

唔知佢算唔算知恥近乎勇 定 面皮厚

唔識佢 但冇乜吸引力
咁多人follow

Jessica

I come from cu

笑撚死，連channel都del埋
小學雞

佢d片又悶又長，搵鬼睇咩，仲要d死人偽abc tone
講個鬼佬呃蝦條既故仔都講左3條片，一個幾鐘

Lm

俾人屌左兩句channel都冇埋好想睇添

Liz同金ling係咪有不和兩個各自同雪姨jennifer咁熟但同對方唔熟

好撚柒有無圖 睇唔切

佢講milan barli都好難聽
其實所有英文都好難聽銀耳到爆

Icu知道個鬼佬訂左婚之後 出片講呢段故事同旅行vlog無問題，但係隔住個mon淨係聽佢把聲都知佢發姣發到痴線
講真咁樣真係好咩 話晒佢都唔小心做左「第三者」，雖然聽落佢當時唔知情，但係知道左之後仲咁姣咁拍片唔係好明咩心態

同埋記得第一集icu話個鬼佬係佢朋友介紹，佢個朋友係咪玩9佢

利申 冇睇最新個集，訂婚係睇痴線西po知

講得岩呀，公關唔得拍咩片都係假。
睇下當年大佬B串柒柒然後慢慢被痴線西踢爆佢啲衰野，咁就玩完。

絲打識佢？More details

我睇咗
大慨就係三分鐘講咗五句野
拍攝咗佢起身刷牙食早餐
翻去再瞓 起身煲劇然後上堂

咁就一個三分鐘vlog

識左三曰就話要一齊已經知條鬼佬想食免費餐

會唔會已經_左？

其實會唔會佢個fd justin 夾埋條鬼佬呃鳩佢

佢fd Justin 我覺得有份玩9佢
好鬼單野

LM

“Make it offical”笑撚死
就算佢冇一齊 都應該啪過啦
條仔突登同佢一齊飛amsterdam

正想講平鋪直敘喺度講故事
同埋我諗unsub嘅人都好多 我都係自從佢越變越騎呢就無再follow

Exac7ly 冇啪過都唔信冇錫過
仲扮晒self love
self love就唔會唔小心做完人第三者仲發晒姣咁拍片講自己同個有婦之夫點進展

個鬼佬係賤，但係真心唔明點解icu拍片d語氣可以咁光明正大 姣到出汁
有冇諗過個未婚妻女仔咩感受？雖然佢可能唔會睇到icu d片，但係擺得上網就要預左有人知，人傳人 真心唔明icu咩logic仲要係ig post d 人有幾support佢

Same here

唔知條鬼佬係咪佢
我係Justin 嘅following入面續個鬼佬睇
佢係唯一一個係寫自己Milano同icu有follow嘅鬼佬

同一個人

痴線西發功

發現icu負皮

呢個係Jake Gyllenhaal........

In痴線西 we trust

啱啱1.5x速度睇左下icu最尾個集
頂唔撚順佢個bali讀barrrrrly

金ling係咪比人遺棄就真
雪姨狂hardsell Oyan ohkoreabeauty
都冇再pub金ling 間feb乜鬼

笑撚死我

多謝有絲打打懶人包
我飛住睇左一條片 頂唔順佢啲口音

依對情侶好嘔心（8）

笑死 仲以為自己睇錯

仲記得佢果陣明明坐緊月 但走咗去利舞臺行街 俾人影到佢喺度吹風

大笑出聲

係囉 仲話大自己都幾多
應該係佢啦

好煩 救命 日日都提住佢係好媽媽係大肚婆

利申冇follow

望落幾老下

佢d相成日擺依個樣好核突
但其實睇返佢啲化妝片技巧唔差

Headquartered in Hong Kong

以為係佢

勁呀！！
摩擦力好強

最中意為難女人嗰啲真係女人
崠嫁比有錢人—->慘
老泥m住宿舍要捱—->慘
對你嚟講咩係唔慘
利申：唔識佢哋唔中意佢哋

唔知點解覺得嗰句‘其實晨早已經用緊’啲語氣好閪

想問下個icu youtuve channel 咩名

可能好有錢 icu 話佢條鬼佬有打咩拳賽 咁大隻 似係佢啦

正常 因為佢個人本身都閪

Jessica wong

次次睇佢啲相都好掛住佢拍片講點溫DSE嗰時嘅佢嗰時我仲讀緊中學成日loop嗰條片，仲諗點解呢個女仔咁靚讀書又叻，我要跟佢嘅方法黎溫書
依家。。。

我諗佢意思係兩個都攞個女做影相道具
但山東有錢，而老泥m又窮老公又唔錫佢
所以佢先話”比山東慘好多” 而唔係兩個都慘

其實「晨早」呢個term通常攞黎串人 eg. 晨早做左啦洗你講

係咪串緊pr好遲先送俾佢

想睇未婚妻嘅相+1

佢真係冇禮貌得好緊要
送比你重要比你話，好心PR醒下啦

原來我誤解咗 sorry
如果係影相工具
崠痴線好多 單手捧住個b 、sip個b喺sofa罅到
見到個心都離一離

所以唔知點解啲連登仔知道佢大肚就好似阿媽咁對佢關懷備至

痴線西狂賀首隻黑警確診武漢肺炎

最緊要人有事

屌 邊位巴絲咁勁
雪姨真係有心鋪路賣殺菌機

即刻del左搵唔番

我真係英文差
一路以為係讀 “巴-Li”
唔知係讀BAR-LEE

所以知性真係無得扮
一講野就知一個人既修養係點
蝦乾又練字又扮賢妻形造到自己好知性咁 點知一出聲就穿晒煲 好撚柒啊真係

一個也不能少 一家完完整整

R.A.P.黑警千祈唔好傳染俾全家 全警署 全港黑警聽到消息笑到連口都合唔埋

原來講黑警死全家係有用

絲打真係好勁 佩服你
諗諗吓 我都覺得ICU係唔抵得 同埋有啲報復心態

其實遇過賤男嘅女仔多的是

如果ICU係想教人self love
簡簡單單幾句講出自己經歷咪算囉
而家仲要成個故事勁detail咁講 唔知博咩

放到咁大嚇撚死我

每個硬係有一個負 mon到咁實

有次去東大門加左個韓國貨運 有批呢個酒精搓手液3000won一支咋喎？ 連運費最多咪$40 仲唔係國難財？

邊位絲打咁勇

好癲 but i like it

Report到佢收皮啦 條閪婆 黑人憎指數超越spoon

痴線西門上去踩佢場
整定點心紙 估佢黎緊會賣咩人血饅頭

依家話老婆同外母都有病徵

雪姨上次開pepe店食人血饅頭無比人狙擊係咪當人無到 有機會真係要開post比大家知呢條八婆專食人血饅頭

其實邊有人會錄低自己同朋友傾心事過程
分撚到明係以為自己食硬 錄低曬撚住第時一齊左
之後就整條”How did we Startort relationship”咁上下嘅片打飛機用啦

不愧係下令攻陷理大嘅卓指揮官報應不爽自己中肺炎全家都有事

How did we start our relationship

佢地應該一齊咗？樓下堆留言清一色咁講。其實佢地去濟洲島條vlog入面，搭的士嗰陣普民有摵過柑，嗰陣鏡頭剪接過但係佢應該係餵咗mira食柑

蛙姐淨係follow三個人
個個係新男朋友？

條仔都幾重口味下

三萬Thx

應該唔係 我留意咗一排 佢呢個Ac間唔中就會Follow一個唔知咩人 有男有女 佢自己53yfp都冇follow果啲人

仲要係佢個group講埋

做緊間firm headquarter 係香港
中左1月黎香港想呃蝦條

仲被del comment

陳美玲炒㝫口罩🤭

鬼佬黎講都幾7

有錢高學歷有權力大隻鬼佬
岩icu咪夠

食唔到人血饅頭就嬲嬲豬

住宿舍唔慘
慘左咁多年都偽裝自己好幸福
但身邊條友個心已經飛走咗
就係因為自己當初唔讀書 唔上進 先唔捨得離開假假地都係公務員既偽生
好多痴線西話見過佢哋都冇交流 面左左
同崠靠個女一樣靠所謂20年既愛情故事呃like
真係覺得佢好慘

丁丁改返佢個filter名做butterflies instead of butterfiles
Mon po mon得好緊喎
咁聽書真係抵讚 乖～

我都想問
睇鏡頭好似幾親密咁

有冇辦法推到上新聞
話部清新機可以對抗武漢肺炎擺明呃人

我唔知呢間咩嚟啦 但我係荃灣見到有藥房70蚊500ml 威路士 我買d大路brand唔好？

黑警家屬入嚟講兩句

btw唔好唔記得721

投稿蘋果得唔得

其實幾靚仔 好似仲係有錢仔

前面絲打搵岩人既話
個鬼佬1981年出世 讀完finance + political science 之後深造econ
做緊金融行業

1981年又真係大過icu幾多

睇fb見到東張西望好鍾意狙擊呢啲

十幾年差幾年可以忘年戀

幾多？

佢間鋪呀

屌你啦雪姨

口罩係必須
呢啲19呃人殺菌機係可有可無
點可以比較？

有300幾蚊但冇口罩
你買口罩定買部機？

佢擺明同okb個oyan
鋪哂路賣部機
仲做埋代理賺啦

屌呢頭講完個頭又錯
Status 都唔識串 係咪大學生
喂啊幫你改左咁多 係咪要比返補習費我先

人地幾百間分店全線sold out
呢個世界真係多傻仔

佢到底點入BU?每個英文都錯

萬寧399一部都係佢地代理？

條仔都唔差 點解要撚mira

揀

雪姨個group 成萬幾人 又呃啲小妹妹

Off topic 蝦乾宜家住邊架？

咁佢自己本身都諗住派俾人 咁而家冇人要咪派晒佢囉
做生意係咁㗎啦 國難當前仲同你講心咩
btw唔係搓手液咩

又話入多咗可以派比有需要嘅人，到真係要做嘅時候，又淨係識計較得個講字，當你呃人錢嗰陣又唔見你諗下啲對方 個個人都想發國難財，做得就預咗要承擔風險，咁大個人唔係要人教呀嘛

利申見到啲炒家仆街最開心

第二點make it count 都錯grammar

有少少興趣想睇段片
不過聽佢講嘢會唔會好似聽火車頭唱歌咁難頂

好尷尬

覺得emily 好靚女

Make it count有咩錯

有同事係佢大學同學 Comm orgc嘛
話佢係真係仆街
原本睇左佢條片以為佢只係唔擅長表達
而家不了
佢點會唔識表達 背後係班frd面前其實好多野講
罷睇硬

如果鬥講英文難聽/un耳
咁多位痴線西覺得Spoon難頂啲定係ICU?
Spoon -
ICU -

我覺得佢兩隻眼分到好開好恐怖，仲有個鼻好大，小小似青蛙不過皮膚係幾好嘅

btw，長期處於平衡時空，港豬一隻

成個Hak me咁

咪第二個liz 世界女type

好似青蛙喎佢同埋平行時空到仆街
之前有條2019年度總結嘅片，入面半隻字無提過反送中，又接拍大家樂廣告，又幫襯pepe pop-up store人血饅頭

不了！

我覺得佢同coffee有d似樣
都係對眼分得好多

港豬幾靚都無用啦

以前有睇 已unfollow

btw laiza 玩tik tok 又unfollow 多一個 屌

做生意係有賺有蝕架啦
講真除左口罩之外，其他消毒用品一定好快補到貨，價錢都好快回落，咁都去炒自己攞黎
識講遲左交貨俾客，人地退錢仲扮委屈話俾人當condom
最憎啲發國難財既人，而家間間shop都扮哂野幫手搵口罩、酒精搓手液，明明本身間shop都唔撚關事
有冇乘機賺錢賺人氣自己心知肚明

講多句 韓國廠遲左出貨冇賠償呢啲野自己deal啦
做生意唔通要個客承擔呢啲風險 氹返你咩

萬寧架唔係話上就上，睇黎雪姨係有d料到重要擺靚位

Daiwing佢依家收左人錢 冇貨出 叫人等到5月死都唔退錢

派比班乞野KOL囉 正常人話要比錢買 ，所謂KOL話有人派

打錯字 所謂KOL話有人派。

正常人個個排隊，上網買。見到某啲人ig比較多followers ，啲店仲留比人 然後上po上story 打飛機 食屎啦

好似之前咁講 佢係小家度縮cheap

唔公佈邊有得收pr禮物

好癲 但可以

見過一個免費幫人source 口罩 一星期後開ig shop賣台灣面膜個個好似報恩咁狗衝去買

agger 差唔多類型嘅睇fio好過 起碼敢講

同普通椰果有咩分別

大把。連超蓮派口罩都要逐盒痴哂公司logo貼紙
根本小則賺錢，大則賺人氣follower 同光環
食人血饅頭好撚折墮

佢個whatsapp icon會唔會太似啲大陸阿嬸

咁又無得比icu起碼真係識啲英文 屎盤係完全亂鳩咁嚟

咁撚無良 點解仲有人搵佢地買

抵撚死 咁大間舖少少都蝕唔起 自己想賺到盡就真

佢收皮啦 佢間護膚品啲貨全部都係大陸交收拎貨 仲要扮來佬貨 平時都呃埋唔少 俾人利用都抵死

Emily Lau
睇咗佢啲片一陣 覺得幾好睇同埋性格好似幾好

真係冇一條片講反送中
淨係睇咗佢一兩日 未有留意哂佢啲片

佢成日賣廣告又凈係識搵佢男朋友出鏡 仲要係港豬 真係不了

條女好撚煩擺到明好enjoy比人估佢地係一齊
不斷唔忍但又係咁出一齊做乜乜乜嘅片
收皮啦肥閪mira

初初睇都覺得幾好 講嘢好字正腔圓
皮膚又幾好
點知真係可以平行時空到咁

特別琴日睇完佢條搬出嚟住嘅生活 覺得真係個幾好嘅女朋友

等食花生

佢提完全世界佢係印尼人未？

Btw 咩咁多人大整蠱佢啊 佢咁黑仲要叫佢着橙色

好似係業餘拳賽

仲要扮mix 明明就係華僑

我講返嗰條片諗住回應返你嗰句扮好nice 好成熟 因為佢真係呃咗我
上面睇返你地講都知道佢係隻港豬

如果係普通酒精賣成$265 1000ml係咪正常價
仲要賣左5000支

但好多人繼續信佢地真係好心
望住佢日日喺ig呻自己幾辛苦幾難得先source到返嚟就覺得嘔心

仲要做mc 大大個光環遲下大把job

我個陣上個月見到佢70蚊盒先俾錢買 我太心急啦個陣 佢本身話今個月尾有 依家一句話台灣出口限制 等5月台灣出口到先排單 6月先比口罩我托咩

絲打好勁

想問一下灰色chat box既海量dm係咪即係自己打

好似真係自己打既野先係灰色

韓國人好似鐘意d好瘦既女仔.........

諗唔明點解偽生仲要同佢一齊

好柒呀屎盤

笑左

又黎自編自導自演，單野黃咗架啦，臨時演員都係演員，專業啲！

Spoon 求求你笑死人咩

poly同學 佢好假 一上位就unfollow 晒我地班ocamp fd 當自己係大明星

我覺得唔出post都唔係大問題
story接觸率都好高
係有啲post又唔出
story就好耐先出一個咁大把刷存在感咁果啲就...雖然唔代表啲乜 我個人就唔會對呢啲人會有特別好感先。

群眾壓力叫佢退錢啦 6月先有 我駛撚同你買啊

個個都多謝佢係咪得我唔夠口罩用

真架？好撚柒

之前唔係拍片都有韓國人讚佢靚咩話唔定佢其實吃得開
只係覺得佢之前話過拍拖但係低調到唔會有人知，但佢而家又咁高調

應該真係有好多人揾佢既但唔知做乜要自己求自己，應該為左edit靚啲張相

真 灰色係自己打 白色先係對方打 真係好柒啊救命係度扮收到海量dm代購

笑死 你叫牛油果send呢堆野咪得 仲要自己打

唔係喎 新update版本對面真係佢隻灰色
我收對方message都轉咗係灰色
唔好跟車太貼 不過啲語氣都幾似佢自問自答

咁mira個樣其實冇咩問題架
係個身形肥咋嘛

仲有個扮打mk字同打錯字

Okoreabeauty 同雪姨
發國難財發得你咁開心

好似saw隻野

我都係咁 對方淺灰 自己深灰
不過可能佢個人同佢d語氣都咁染零舍令人懷疑話唔埋佢用牛油果ig dm自己呢

咁都叫上左位？
笑大人個口
覺得佢樣還可以 但又扮哂知性大方

Moremore之前有follow佢ig同youtube youtube都算 ig一向聲都無出過 又係出啲模棱兩可兩邊都套用到既story仲要幫大家樂拍廣告 唔明點解啲人仲要睇佢 有咁多真黃youtuber我唔好睇其他？

不好笑

哇 差唔多成40歲

Btw 有無未婚妻相睇吓

搵人推出公海啦

Icu真係下定決心非鬼佬不嫁

呢種手段唔係為左搵錢係為左咩
如果你光明正大話搵錢ok
但唔好講到為左香港人 好辛苦搵貨

啲字仲錯得好離譜
不過又幾似佢以前扮打錯字

icu講過條鬼佬大過佢好多
10成係佢啦

皮膚係幾好 但隻眼分得咁開都叫靚？

沒有喔

到底佢係同呢個人拍拖定福正

好撚柒阿

Follow得都應該識嘅 咩關係雖然唔知但點都唔會自己ac follow唔知咩人啦

不嬲無follow佢啲ig 咁呢個ac以前係咪都3個人 佢自己同蛙妹同希哥先 如果係嘅話 咁呢個calvin都幾大機會係新仔

呢班人好醒目 下次唔好係度再提醒佢地
直接儲證據再做野

係咪得我一個覺得佢好似呢隻嘢..
慎入

你一講完而家unfollow 左

又真係幾似

spoon 姐又自問自答喇

收到好多安慰

個口罩勁污糟 仲要錫落去

身有屎？

就算唔係口罩 屌佢咁撚厚粉
要阿婆食佢啲化學品
上次個bb又係咁
咁厚粉唔好叫人錫佢啦

萬寧？

接受唔到
6-7月初期就話未識分 忽略咗都叫情有可原，
而家接廣告都唔起個品牌底就冇得抵賴啦

好多弱智粉絲

成波之路成日幫萬寧賣廣告

如果賺藍店錢回饋黃色經濟圈又唔係話唔得嘅

又係灰底

肥蛙：
成波之路：萬寧
仲有無？

其實本質上就唔可以接受
賣廣告係叫人去幫襯藍店
就唔好標榜自己係黃絲

咁又係

Auman之前都有幫華為賣廣告 係反送中之前傾好
佢新片都有講 其實黃色youtube經濟圈好難 因為佢地好難有黃店比錢佢地賣廣告 而香港又冇乜人會玩patreon果類 變相佢地會冇收入。。

想講依條女身材唔好 又唔靚 著到d衫好唔掂 係咪想倒米

同意！
就算將成份錢捐返出去
都係一件錯嘅事 都係有宣傳藍店
更何況佢地唔會捐成份錢
即係食晒兩家茶禮

Balu出咗新片大家禁入去睇下支持下黃嘅youtuber啦

大家覺得似唔似
韓國youtuber LEEGONG

咖喱張

佢好似係做直播個時唔出樣負責答問題個個人黎

風格都係pastel色doodle風
但details 唔同

有冇人有睇onki
覺得佢啲片都幾好睇，但好似冇乜人識

今晚返去睇下先

點解成日都中依啲低級錯誤睇到都尷尬

都唔知係咪專登 之前有絲打發現佢專登打錯字 搏人留意

佢係咪以為自己好識簡？ 好多鬼佬都麻麻 叫佢咪ff 咁多 成日以為外國人

純理性討論
我就接受唔到

黃店搵黃youtuber收錢就怪，相反藍店搵黃youtuber賣廣告就接受到？作為觀眾識分黃藍係就係。但係呢個係良知問題，舉個例美心搵黃youtuber賣廣告，點解仲要接？行為上已經係走咗過去藍陣型，話比人知美心係食得，唔關觀眾識唔識分，藍絲都笑鳩你黃絲冇骨氣食兩家茶禮。

如果咁都得，再極端少少幫黨鐵賣廣告呢？黨鐵一樣出賣港人，咁個界線係點定，明明出賣緊自己良心嘅事。就算話拎部分收入嚟捐聽落係好好，諗深一層根本淺踏緊自己尊嚴去賺呢筆錢，唔係大家呢半年努力抵制藍店做乜？廣告就獲豁免唔洗抵制？

如果有kol賣吉野家廣告，大家都接受到？
黃店點解唔可以出錢請kol賣廣告，假設黃色經濟圈係可以帶動黃店收入增加，佢地賺突咗之中拎些少錢去幫助另一個黃色圈，唔係咩叫圈，係互相循環互相幫助。

代購食水深到
fatfat
之前有絲打問左佢幾錢話

好睇

似

嗰個咖哩張都忍左佢好耐
佢新個條畫畫片抄到人地一樣咁滯
淨係係條片度留底句:
This video is inspired by:
Please check out her video too
雖然佢有戴頭盔
但唔代表佢可以拎人地concept
拍攝同剪接手法照抄
幅圖似唔似大家自己判斷喇

好多鬼佬都好仆街其實 黎亞洲就係想呃好似icu依種崇洋亞洲女人閪屌

我都想我中意嘅youtuber有收入
但唔認同我地罷買藍店
kol就放寬幫藍店賣廣告

好現實講賣廣告唔係一種固定職業嚟㗎喎...一個人如果冇咗廣告市場冇其他才能 咁就生活唔到就好應該為自己打算。

鍾明軒都好少接廣告 人地都生活到，呢樣係佢嘅實力，如果youtube view數養活唔到自己就要面對現實 唔可以百份百依靠賣廣告維生 賣廣告賣到幾多歲？香港youtuber成日都好依賴廣告呢樣嘢，因為佢地接過知道一條片收入有幾可觀。

好似creamy咁 早兩日睇到佢story都話少咗廣告 企硬向藍底客戶說不，年宵幾多人支持佢地買嘢，佢靠佢地自己能力一樣搵到食，點解要投靠呢啲藍店。

好多人都識分黃藍店，帶啲年紀細少少嘅又或者中立撚、港豬、都係會因明星效應幫襯 唔好講到藍店真係冇得賺 冇得賺人地都唔俾錢落廣告啦...

咁如果喺中資藍店入面打工算唔算踐踏自己尊嚴去賺呢筆錢let say喺中資銀行打工

不過認同最尾果段黃店係可以搵黃youtuber賣廣告，相輔相成

好同意 香港男仔好唔錯嫁 又同聲同氣
鬼佬好多冇中國家庭既概念 希望icu 唔好為左虛榮感 嫁鬼佬啦 害左自己

我都有諗呢個問題

從另一角度諗始終公眾人物係有直接又快速嘅影響力，用佢地嘅影響力宣傳藍店，十個人咁做，每人氹到100個唔識分黃藍店嘅人去幫襯甚至長期幫襯都不得了。同一個普通打工仔喺藍公司打工相比 前者影響力太大啦，後者唔係將件事去讚頌自己公司有幾好 性質有少少唔同

但用絕對嘅對與錯嚟講的確係有矛盾點

普通打工仔相比KOL既影響力差幾遠先得架
仲未計打工仔會唱臭公司

唔明點解咁強求食洋腸

識左3日72個鐘就話make it official 嫁得過
Self love

佢係咪覺得講英文同有外國人做另一半係高人一等？同埋佢呢種類型係比較少香港男仔會鐘意

好煩呀呢隻poly雞 又造作又樣衰 冇波又要露都唔知搏乜最睇唔過眼佢係到desell a酸係到hard sell自己嘅自家製中藥面膜 仲收人過萬蚊 都唔知幾多妹妹仔走去幫襯搞到佢fatfat助養佢係咁去旅行

廣告嘅本質係俾完錢kol 個brand係可以賺返更多錢 所以係助長咗藍店賺錢而唔係拎完錢拍拍籮柚走人
當然呢個係理論啦

有錢仔wo 仲唔夾實佢咩

72個鐘

我覺得可能abc岩icu多啲 起碼有啲中國家庭觀念

覺得佢會後悔

仲要拎個咁紅既黎比

佢未扮abc嗰陣個樣斯斯文文 應該揾個伴唔太難(?) 老老豆豆 唔覺鬼佬有咩咁高人一等 除左識講英文同白啲囉 何必勉強自己揾個外國伴侶

劉力穎(即係之前話唔會返台灣投票因爲佢唔知邊個候選人會對台灣發展更好嗰個on9) 條新片

愛莉莎莎黑人憎到

最後另外兩個人忍唔住串佢

其實條女又柒又無禮貌點解會咁紅

我都想講可能覺得佢真性情？
佢黑人憎嘅程度同香港班beggars有得揮

有冇睇阿圓去動物園嗰條片愛莉莎莎煩撚到，一見到動物就尖叫，完全就係典型扮cute扮豬食老虎嗰類姣婆

擺明睇完見香港無咩人知即刻攞嚟抄啦
又唔係第一次

唔係想幫佢 但我個ig係咁樣

同場加映過往戰績

應該因為update左係灰 我都係咁

屌，佢真係好撚無恥

慎入

屎盤個膚色真係愈來愈污糟
仲有唔好成日扮鬼扮馬 好醜

件衫隻色同字體都好柒

啱啱發現佢靜雞雞 del咗ig個post , youtube片都Del埋 擺明有mon post
期待你下次致敬嘅作品呀咖哩仔

你嘅作品將會留名千古

佢話買多預黎派比有需要嘅人
咁其實你而家啲人退左你有得剩
都一樣有得派比有需要嘅人
係睇你有幾想派同埋想賺幾多錢姐
定係純粹想出嚟派果小小口罩同搓手液攞下光環

佢對眼真係好好笑呢款眼真係好難救

Elva出咗片 又要講一次佢真係好靚

咁樣照抄真係好過份

我以前買開1000ml $30 銅鑼灣黑心藥房都係$180
夠膽賣$265仲叫人搶on99

而家諗住del 咗post扮無事
有咩方法可以比更多小粉絲知道

去消費者委員會吿佢 只要佢一開始應承左你幾時交貨但交唔到 / 或者佢從來冇提過幾時有貨但你等唔到4個月咁耐 都可以要佢退錢

平過口罩又點
係屋企又唔會戴口罩 出街又唔會戴呢部機 佢啲邏輯錯撚哂

佢啲態度串撚到 問題係我買個啲口罩都未排單 我以為delay極都係三四月有

我本身都唔想講 係自己柒左信啲所謂既youtuber 係見琴日有絲po陳美玲 唔好意思阻住大家追post

咁佢都幾細心inbox打5P”吾”字 但自己就用翻”唔”
點知最後都係柒咗

佢都唔係第一次嫁喇
佢之前出嗰個手機殼幅圖同plasticthing 幅圖一樣咁滯喇
佢啲腦殘粉仲話靚喎
比錢支持抄襲者
冇腦

我有冇睇錯 佢鬧啲客抵死？
都唔知佢篇野打乜，邊有人囤貨訂購超量啊？
如果人地有需要呢個月/下個月用呢？佢收左錢俾唔撚到貨wor，咁係咪有人死佢會負責啊？
第一次見人咁樣做生意 好撚野

你冇睇錯 佢前幾日係story問有冇人有親戚住外國可以幫手搵口罩 收左人錢 點都要食一浸水
佢仲話我幫手搵緊其他貨源 我可以大安旨意6月先出貨 覺得自己做左好多野
我買左5盒 諗住for全家依幾個月用 問題係佢6月比我 啲口罩保質期得3年

Heyman lam係唔係帶緊CSI口罩？

屋企人/朋友打政府工就有可能有 周街都有人戴csi 唔洗咁敏感

人地本身諗住拎光環先咁講咋
佢不知幾想賣晒去賺到笑
拿 依加個個要佢退錢 大把得派啦又係到嘈生晒話d客唔體諒佢 佢自己要蝕錢咁
乜佢唔係一心諗住派架咩 做乜又要計d住成本同運費啊？
利申：想佢收皮好耐 成間鋪賣埋d不知名產品呃人 之前仲賣埋呃ki d垃圾減肥餅 仲有佢個女仲樣衰過山東個大女

肥蛙得返2個follower

Following

經典重溫鬼滅咖喱全新致敬海報
唔知個用AI Image trace 嘅鬼滅ogo 有無侵犯版權呢

記得好似係台灣有限制之後，佢有開過post話唔等得嘅人就申請退款，話唔想拖大家，但過咗限期就無得退。

利申：我無買佢嘅口罩同笑過佢買酵素 唔好話我係打手

但係本身台灣個限制係去到2月尾 問題係佢依家又未排單
如果佢比左錢訂左貨 我都會理解 佢依家係訂唔到 唔關出口policy事

佢啲閪性格 由個樣散發出黎
btw呢三個人我都覺得好作狀
大明星

我有frd係city讀cs ielts below 6, 佢asso升gpa/interview ok/識人就入到

我係佢就唔會出黎獻醜
後生仔 錢唔係咁賺架不過畫靚啲再出黎賺過啦

好重口音嗰個？

我都覺 都係台灣班人先咁鍾意佢哋

係fb店見到一模一樣賣緊150

有邊d需要post？

上次呀jade都衰過依樣

真係畫得好靚

今日喺街見到酒精1000ml $70

有一隻黑警負評
出嚟講兩句啦

應該係 佢唔似香港人

Afa好似係黃？

[url]

仲有超巨型顴骨
睇過下佢有個化妝片，打勁多highlight係顴骨
睇到眼都突埋
顴骨本身都咁突出就落shading啦青蛙
佢ig仲有d舊相
好柒 係呢一年打扮下先叫見得下人

唔通出年先有貨 一句話自己無能力食哂啲貨
就可以死霸住人地啲錢無能力就唔好貪心接
咁多單啦 自己連本金都無 仲接咁大量單
咁佢都幾著數 錢又佢賺風險又班客幫佢承擔埋

仲要咁嘅樣好意思出嚟呃飯食

咪話左灰色dm係更新左囉

佢又影人地屋企扮係自己屋企啦

黃youtuber來講真係好想介紹Mario孝仔嘅片
佢嘅拍攝手法同埋內容都好好睇

啱啱出咗新片

利申 唔係打手
只不過好鍾意佢嘅Channel
但見佢冇乜follower想幫佢宣傳下

好似唔係死黑警早幾個post已經有人個個comment負皮

肥到豬咁都賣瘦身酵素
仲要好多人幫佢買

因為我無係佢到買所以都無keep住睇佢啲嘢，原來佢咁衰！

絲打你而家夠唔夠口罩用啊

我前幾日見到有個fd body fat 3x%都走賣pp減肥酵素 仲有唔少水魚幫親

可唔可以唔好再話佢似小儀直頭成個男人咁嘅樣
同埋喺肥婆度買酵素係咩用意同光頭佬買生髮水嘅概念？

cty

有外國親戚寄緊比我 應該夠 本身幫男朋友同親戚訂左十幾盒 真係對佢地唔住 因為我個陣買唔到口罩太急買著間黑店 男朋友叫我退一半錢 豪比佢但係我又唔想益左個肥婆 多左個陣捐去物資站

唔好意思阻住大家

好小學雞
以為個地球圍住佢轉
自以為是到不得了

成日扮哂好豁達唔care
但係又嬲到仆街

哩到求其一個痴線西都屌打你啦cty
唔好咁撚有自信好無
btw你啲口罩點啊？

如果冇理解錯 呢個應該係叫亞答子既野食
比椰果冇咁彈牙 （但都彈牙既）
食落似海底椰
利申 食過and有親戚係印尼華僑
佢話惠康都有得賣

成隻真人版peppa pig咁

我覺得佢好似阿凡達

好撚核突
點解會有人買
係鍾意啲買官方poster唔好？

黄架 612見過佢

愈來愈樣衰

個avaw釣到金龜 仲賣緊佢d酵素雖然人哋冇同佢結婚

以二次創作黎講佢都真係畫得好撚柒下
同其他同人畫家冇得比

佢識捉觀眾想睇啲乜嘢&點樣表達觀眾先最想睇
冇禮貌又點 最緊要夠吸引人click入去
佢仲要出片夠穩定

舉個例子
笑波子知道香港嘅市場主要對象係小學生
於是打機+開箱+每日出片
小學生返到屋企即刻衝去睇吓佢啲片放鬆一下
帶來穩定嘅點擊量
所以佢先可以咁紅

有無圖 想做致敬整合

個人覺得
阿圓好過另外兩個
係明事理嘅人
起碼佢願意發聲叫人投票
另外兩個
一個表示冇義務
一個表示為咗阻止阿媽投票 所以自己都唔投票

好撚搞笑

同埋覺得佢好肯聽人意見
唔似其他丐幫成員
例如之前話佢讀英文難聽
聽得出佢今條片有讀返好
剪片都幾有心機 有加字幕

仲有啲haters話佢 佢唔會串柒柒咁要 反而仲幾有禮貌 所以幾中意佢 主要係佢仲keep住出片 成20分鐘片都打字幕

唔係話咩但真心做官校老師都有csi口罩

提提大家，佢倆公婆係藍絲嚟

黃既仲有佢地
水魚真係好好 完全改觀
即刻subscribe返

珍姐好叻啊 成日買到啲咁難買既斷貨袋款

屌講左佢發國難財冇人理我

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

佢個pose想點，完全唔識欣賞

究竟咩Pose嚟？成個大媽咁
塊面就算把啦 點遮都遮唔住塊打完hifu 都又腫又漲既面架啦

呢個係咪sunny條片話買俾creamy全香港得一個嗰個

我覺得佢似唔小心follow咗啲粉絲

認真？咁唔小心

呢個應該係LV三合一個個袋

推！！

其實我都係問句大家覺得似唔似
你洗唔洗心虛成咁呀咖喱張

Bbg店主都有

屌佢係咪痴線 做乜鳩

三個入面得阿圓有腦 台灣大選又有呼籲人投票
其餘嗰兩個真係又閪又冇腦 特別嗰個愛莉莎莎

真係唔care就唔會有依個 story啦
就算隆左胸都唔知你賣點係咩
唔係真係以為自己係咩女神呀
依度大把絲打學識樣身材都好過你
不過人哋唔發埋依啲明星夢姐

就喜歡你扮豁達扮唔care
但又mon post 負評的樣子

哈哈哈

個愛莉莎莎真係好八婆
希望阿圓睇清楚條友
幫人化妝就hea鳩人
但換轉就要人幫自己化得靚

啲人係咪咁好呃
老泥spoon代購食水深到...
之前嗰次代購仲話喺印尼搵到代理商入貨定點 代購價不變 成本仲低咗添
其實去啲印尼舖都買到啦
同埋香港咁多印尼工人姐姐 冇得賣就奇

愛莉莎莎有條片係同三原唔知邊個扮拍拖整估mira 姣撚到出汁假戲真做 睇到好撚辛苦

以為得我一個覺得佢好姣

死藍絲brandy jade
Brandy 撐警 為飯碗扮黃
Jade 求其up張自己既黑白相 話好心痛香港
然後依家Del埋個po
重要既事不厭其煩講多次 死藍絲 祝你地個女俾黑警強姦

真係好撚垃圾

幫人化嗰陣用個掃勁大力咁掃落人哋個眼皮到
睇見都覺得痛
同埋茶唇膏點解要嘟起個死人嘴扮Q

前排先係香港既印尼鋪頭買完
但係完全唔好用 不過實有好多妹妹仔送錢比佢

好撚仆街，佢唔比啲人訂好多盒係幫埋親戚訂嘅，仲串人買太多抵死，佢係咪痴線

屌好憎人抄野

其實冇野痴線得過佢話五六月先有個個post有成千人like 十幾條友多謝佢

但佢哋公司都有賣依啲嘢

佢以前係咪叫丐幫幫主

人做口罩代購佢做口罩代購，做到佢搞禍哂成件事累哂街坊仲咁多人多謝佢，佢都真係幾出色

我到而家都唔明點解佢拍得咁好都咁少人subscribe

以前覺得佢幾qq,做咩無見一排豬咗咁撚多

始終佢地兩個宜家唔喺香港，最近係難d吸到觀眾架啦
我就大約10月先留意到佢地

希望佢哋之後會多啲人睇啦
我春運嗰陣開始睇

sunny 一早係LV買左啦

九年前就QQ

我意思係佢屌春運嗰條片

係但依家睇成個丐幫佢好似最正常

唔係好rare全港得一個咩 以珍珍性格買左點會唔po番十個八個story

台灣咁多個youtuber最唔中意就係佢
台灣選舉個單野仲歷歷在目 佢真係好on9

見到個post都覺得嘈 生日係天台嗌唔夠？

之前又傳咖喱張 又傳福正
有睇開都知佢地私下都識咗好幾年
follow多左一個
又話係人地新仔
其實有男仔朋友好正常姐
唔係下下都叫”新男朋友”掛

我只係笑緊有無咁易唔小心follow
完全無估過佢係咪「新男朋友」

其實佢都廿到中 仲喺度著bm分分鐘未成年嘅model嗰啲衫 成個style唔襯佢個樣

sorry c打 唔係話你！

佢着左條褲啫 sweatpants無分年齡嘅

明明賣開衫
無啦啦瘋狂幫人搵貨源
原來係想食人血饅頭
當佢一支賺$100
賣左5千支都賺成50萬
仲未計其他抗疫用品
今鋪Fatfat

崠抱囡影相個post

鬼上身？係就跳埋落去呀 唔該

證明真係好多kol本人
或者佢地嘅針mon連登

想補充一下
成波之路個channel 其實仲有好多片係推薦香港製造既食品
而且係不收分毫地幫佢地推廣
希望各位唔好將所有focus放咗係佢幫萬寧賣廣告
而抹殺左佢既努力
有睇佢片同ig fb就知佢好撚黃
要youtuber全面黃得起
我地都要繼續力撐香港黃商店先

黑警家屬世界女出咗新片

disliked

等我火速去負皮

佢係黃
但係佢懶音 真係好嚴重
同埋次次都讀錯哂牌子名

睇側面已經覺得好醜
唔岀都合理

最誇張係Ralph Lauren讀咗做path lauer
不過佢好係好在肯認錯肯改 唔會死雞撐飯蓋

PC狗？
唔係做消防咩

pc散狗—>消防隊長

唔你幫佢，但呢個袋有幾難買
飛轉歐洲都搵到
香港買開野更加會留比你

其實全世界都知佢生左B，個個都知個B老豆係邊個，但見佢早二日個post好開心咁食好西過情人節又thank you又I love you咁但都係見唔到男主角個樣，咩玩法？

個個都sell自己麻甩真性情，好嘔心

咖哩張gay嫁喎

搭𨋢唔帶口罩？

原來有人同我一樣咁覺得
中間果個唔識
但阿圓同愛莉莎莎都好做作

獲痴線西們祝福的蝦乾日講夜講陀仔經
好心佢

但其實佢個人無所事事咁 唔知那來嘅自信做人生教練

不如我地比下spoon同雪姨
終極決鬥
Spoon
雪姨

好難揀 都係幾多舊屎嘅分別

我諗cream應該唔會亂吹? 同埋唔覺珍姐會係專門店熟客

造作到仆街

其實呢個袋真係好多人都有
係咁岩呢排無哂貨sunny佢地先講到全港得一個姐唔係真係咁罕有

咁啱未返到貨姐
而家又小咗大陸人落嚟，易買咗好多。

今次真係難揀 兩個都係見到個衰樣已經想搵麻包袋打佢 報告下暫時賽況先 4-4

哪來的自信
其實佢咁想紅洗乜玩ig
玩抖陰仲易啦

身為分享症患者，之前要佢忍咁耐唔講一定好辛苦，依家公開得仲唔post夠本咩

Creamy真係越黎越樣衰
點解跟sunny之後個樣劣化左咁多

覺得佢而家著d衫over左 唔係好岩佢style
應該係sponsor黎 見會show間舖ig

可能人地幻想自己住外國啲house 一落garage就上車

邊個係calvin仔

P牌冇得比 就喺呢度留言 spoon 雖然兩舊都係垃圾但係雪姨過分喺度呃人錢！ 雖則屎盤都有呃但係都係偏向護膚品果類 並唔係國難財

幾鍾意以前佢同Jackie一齊嗰陣
依家覺得佢份人串左 同埋成日喺度扮可愛
明明個樣就似輕度

Live?咁痴線西係咪要進場？

飛雲

Sunny重要成日叫佢美人xx真係唔係好掂
不過係好黃嘅

佢成日都話阿圓眼距極闊
但佢自己咪又係咁
反而我覺得阿圓無咁衰 eq都高d

好樣衰

睇親佢地d片都覺得佢講嘢好弱智
係咁扮cute
講嘢好似尷尷尬尬 有d awkward咁
不過算 佢地都係好黃嘅
要壯大黃色youtube 圈
我都係會click入去睇 同like

Creamy冇自己野做㗎？日日痴住sunny 又唔做野又冇讀書 好似廢人

佢地每日朝早天光先瞓，唔殘就奇
睇佢地巨大化D片，經常都係天黑，但到片尾試食個天已經光哂，可想而知佢地幾”早”瞓

無知一問想知道點解出面啲武漢肺炎post成日有車厘龜
唔知問邊個好所以嚟問下痴線西

睇恐怖在線有集講住過凶宅先識佢地
今年開始follow佢地youtube
想問Sunny係咪好有錢？可以買咁多名牌
拍片變左正職所以Creamy唔駛返工？

你睇sunny嗰樣殘到面如灰土就知
好唔健康嘅生活

即刻諗起呢個

屌一開頭以為佢柒啫 點知個性格都咁差
真係相由心生

好想嘔

又發癲

佢唔整咁多嘢嗰陣仲似ABC

佢應該係inspired by Kendall之類

好上唔好大場面嘅feel 之前睇viutv先識佢地，要估餐廳個餸幾錢個個show，有佢個集睇到勁老尬

Creamy之前有做演員 拍舞台劇果啲 宜家唔知
同埋佢地年宵都賺好多啦

笑到仆街 spider man

我諗到生B之前一日5-6個story係基本 如果計埋賣廣告應該7-8個

有無發現每個留言都有一個負評
偽術家咖喱仔

雖然我都唔太識化妝嘅嘢
但小花個妝好似仲keep住十年前嗰隻mk妝

岩岩睇完嗰個咩Agnes yue條新片
完全幫個護膚品牌子倒米
完全唔明點解會有咁多人中意睇

睇睇吓覺得佢好似ken扮女人
慎

舞台劇點拍
利申 由cap tv開始睇creamy

好耐之前已經有人負評每個留言

偽娘？

幾似

喺街笑撚到我癲

死魚眼 插蘇鼻 閪嘴 柒樣 依家真係乜水都做得KOL

到時嬲到要大叫get out!!!!!

終於搵到人抽得贏spoon 咁又係嘅經都就停叫自己做雪雪真係想打死佢

仲有幫襯人血pepe

未大整之前個樣咪幾好

你認真

佢段錄音講咩 係咪又係sell件嘢幾好幾好？

佢好努力改 已經好過之前好多

#123

已經幫部機拍咗幾條片

覺得情侶之間情趣姐 自己人支持下啦

Agree雖然我都唔覺creamy靚
但佢地兩個呢排拍啲片幾有趣，睇完之後都有試下跟住佢地黎整真係成功

Emiwong結婚？

我覺得佢好似藍屍曾肉含
直頭孖妹級相似

應該唔係第一日閪

應該係Miu Miu? Mui Mui

畀你發現咗

有睇架 like曬 會撐嘅

其實呢條女仲食海底撈係點
之前仲扮黃

咁曾肉含樣衰好多

條友明顯是港豬一名

雖然預左比人屌 但睇得出波仔一家都係善良 好多人都會讚佢有禮貌 由一開始到宜家三姊弟仲分享文宣 家姐又會叫人去器官捐贈 覺得鬧得多佢地 其實佢地都有地方值得欣賞

波仔家姐黃 會撐

依家覺得家姐都ok嘅（只要唔好再拍化妝片
但波仔為人真係唔多成熟 都係欣賞唔嚟

有冇病
拎空氣清新機同口罩比較

講起愛莉莎莎一定唔少得呢張相

點解佢成日要影埋自己對腳

但佢好黃
唔識答呢題真係

佢今次根本就中左white trash

自從佢地上次愚人節開玩笑話唔係呀媽親生就覺得佢地好幼稚
佢細佬又中二病
不了

呢個我覺得係當地市場問題
台灣youtuber係可以靠view數生存 佢地條條片都幾百k view
香港大部份kol都做唔到
同埋台灣好肯真金白銀課落去支持中意既youtuber
香港真係少 暫時淨係見到sunny做到
坦白講解決唔到黃youtuber冇收入問題佢地都係會一直接廣告 佢地當份工黎架嘛
除非香港人真係肯課金支持
仲要係月課 咁先持續到

有無人個崠依家住邊
屋企咁鬼大

越黎越懷疑珍姐d名牌真係租翻黎都唔奇買左對AF都可以開個post教人outfitd 包包又唔見有 笑撚死

佢細佬仲要鬧人係barking dog喎

見有絲打話

好好奇黃安有扮過黃咩？佢不嬲係港豬黎係得個名黃囉

仲有佢講啲笑話都幾黃既
又低俗懶好笑咁

其實佢點解會出名

佢之前啲Story喺度話好嬲警察咁
話自己係黃喎我記得雖然我唔多覺佢係

句嘢有聲

波仔同ricko拍片搵啲女人分sp gf 老婆
然後又爆自己破咗個ex處 已經覺得佢好on9

可唔可以解釋下點解？

9成似喇喎

啲台仔整嚟笑佢似呢隻嘢

屌一睇到第一張以為用左兩個人樣調轉個啲app

珍姐係咪同天堂鳥同居？見到佢條片話有兩件衫都唔係佢有件見到天堂鳥都有着過

召喚痴線西（62）請善用不推文回覆

#230

之前有痴線西post咗張佢地攬埋一齊既合照，珍姐又搬走咗冇再自己住，唔知係咪同居呢

睇完pkj段片 個天花似似地工廈 可能純粹租個地方放嘢

猩猩

gphone睇到皺晒眉頭

cap得好好笑

啲mk老泥妹真係
大佬啊 你唔戴都幫返你個女戴喇

嚇死人咩

猩猩（84kg)

佢講得好啱
藍絲睇完藍youtuber會好積極share
黃絲就未必咁做
希望大家唔好再對同路人咁harsh

其實佢都真係幾發仔瘟明明boyfriend style 平時買下oversized或者男裝都做到啦，一拍拖即刻攞哂男朋友d衫著上身佢應該真係好想同人講自己有男朋友

其實明明日頭都無野做
但就要搞到作息時間錯亂晒
遲早m都無得黎sunny點照顧女朋友架

阿圓無甘做作，係鍾意露奶姐
但係阿圓d片有d題材都幾好既
睇其他youtube 既片 ，呀圓好嘈好台
愛莉莎莎就一直都好做作

佢仲有似SAW果隻野

阿圓性格好過佢地 唔會係咁同啲網民嘈先
Btw見佢地段片話小吳同金針菇係dcard都好安全 唔俾人屌
跟住話金針菇係外國人 所以有優勢 但係想講完全唔關事
有睇佢地啲片就知佢兩個性格好好
唔似劉力穎同愛莉莎莎少少野都起勢咁屌先
小吳直頭拍左條片回應dcard 明明dcard啲網友係話佢啲團友
佢條片都拍得好虛心 唔似佢地咁 網民只可以讚佢地

00後fam j討論區 小朋友齊打交（善用不推文回覆）

得5000幾個Followers又唔覺佢有賣廣告 應該唔係Kol?

文宣巴channel
人心冷卻才更可怕

想引人注意笑9佢隻腳，
佢好重機心𠺢

餅印
真心想知佢個女大咗之後會唔會比山東強迫去整容

日日都幾個story話自己大肚乜乜乜
都幾撚煩
如果我識佢，我會block到佢生為止

我覺得波仔人品應該唔算好差
但真係唔夠成熟
中二病勁認同
成日講無憾無悔

又係poly

生完更加會變曬子狂魔，bb 百日宴識講野又乜又物

佢之前就會講媽媽乜乜乜 個b乜乜乜
你好快就會後悔自己做咩多手解封
應該封一世

佢之後就會講媽媽乜乜乜 個b乜乜乜
你好快就會後悔自己做咩多手解封
應該封一世

人品係點唔清楚
只係覺得佢地三姊弟成日on9當有趣
淨係呢樣已經冇想睇佢地啲片嘅意欲

以前成日聽老人家講生甥多似舅

嘩 個肚漲到... 做personal trainer做到佢咁 有生意㗎咩
想問佢黎返m未

唔明點解要特登提d衫唔係佢嘅

可能因為咁先吸引到小學雞觀眾掛

可唔可以唔好再講包包
真係好柒

着男朋友啲衫有咩問題咁都有得屌

吓....一件oversized牛仔褸，無男朋友都可以買到嘅衫，佢係拍拖之後就瘋狂攞男朋友d嘢嚟著，仲要係鏡頭面前著，咁都覺得無問題
平時著慣d露波衫，最近就著哂男裝密密實實
你話男朋友件衫個款好特別就話著下啫，e家珍姐連襪都攞嚟著，我就真係唔識啦

著男朋友衫無問題啊，係珍姐太刻意囉

想人問佢係邊個嘅衫囉佢自從拍咗拖就係咁係鏡頭講，又話自己有好好嘅消息但唔可以講住，同sofia講情史又特登講"阿邊個"聽到實嬲死

你咪當佢戀愛中想哂下幸福囉 好小事啫 其實好多女仔都會 只係佢地唔係kol 做嘅嘢唔會比人睇唔順眼

好快玩完㗎啦佢，派帽比佢ex

真係唔知佢點做演員 唔針對佢個樣 但佢講野講到成個輕智咁 又唔流暢又扮得意 又唔望鏡頭 成日淨係識望住個screen睇下自己個樣拍得好唔好睇

淨係計拍片講野 Sunny真係好佢好多 creamy真係唔好再周圍講佢係演員

國貨YouTuber catie要移民去加拿大
做咩咁愛國唔移返中國

預左啦
冇乜個人特色嘅人就會係咁搏存在感
然後想R sponsor
都係窮人思維

好撚cheap呀虾干！

More

個個user既post就有嫁啦 應該係興趣

上年有套非分熟女
Creamy有份拍 但得把聲 樣都冇 一聽就認得出

邊到有講

你會唔會太誇張 比你拍拖你都會拎男朋友啲衫黎著啦有咩刻唔刻意

點解唔見佢以前攞騎師d衫嚟著嘅我自己就真係唔會攞嚟著，你地當我無情趣啦

新片

講到pkj著男朋友件衫，我當佢正常曬恩愛啦，但佢d襯法真係幾柒下
件衫大件到根本唔好睇，為著以著咁，打咗個kick件衫變到超大舊咁
對襪仲柒，白襪拉高包住條褲係咩玩法

好似師奶

我諗絲打都係想表達
珍姐陰d陰d咁想透露自己有拖拍好撚煩啫
拍拖着男朋友衫無問題
不過佢好刻意咁提好造作咁啫
佢都唔係第一次
第一次係youtube片尾話咩
你地覺得如果我拍拖放唔放上網好啊拿

跟住同sofia拍片 問珍姐去外國旅行有冇艷遇
又係到講咩話佢睇到會嬲bla bla

好似都好多人拍拖 女朋友會着男朋友衫嘅
不過唔會好似珍姐咁成日陰d陰d咁Imply

咁著個比例會差咗

絲打你明我講咩
我就係想講佢陰d陰d，d圖睇完就會明

我第一眼都覺得件top勁似師奶衫 出街一大堆師奶都咁著，遮肥肉

agreed 佢刻意既點唔係著男朋友衫 而係根本想全世界知佢有拖拍 又要懶低調 扮自己唔attention seeking

sunny 真係幾勁 做到咁多人買佢d product
不過 早d 訓啦

哇你唔提都差啲唔記得
佢地搵啲youtuber、女明星 然後互相問你會揀佢做sp、gf定老婆
完全唔識尊重女人 我聽到呆撚哂

好多人都咁著嫁喎
不過呢個我會當搭飛機嘅look

未瞓醒？

唔好寫殘體啦

睇片都feel到佢好串
又成日強調自己好慳家做乜勁
靜係覺得佢係靠條仔供給佢
之前有個紫色頭女仔成日出鏡
佢對人地都係呼呼喝喝

同埋成日覺得佢隻腳怪怪地

佢奶共嫁咩？之前佢都有叫人投票

係咪嗰個叫Pizza嘅女仔？佢地係咪反咗面？好耐冇見過佢地一齊拍片

點解啲YouTuber咁易就可以移民 之前台灣個個沛莉又係
搞到好似是是但但就可以移民

佢係咁扮大肚係想點？要人埋單？

醜人多作怪

有無人覺得佢同藍絲曾鎧琪幾似樣

Catie老公有錢既

more

條友咁樣衰都有仔鍾意佢！竟然做埋第三者條仔

其實有錢就得啦 人地背後搞咗幾耐你唔知姐
佢地台灣人洗費本來唔高 拍youtube 接廣告啲收入又多
不過沛莉好似本身英文唔叻都夠膽移民 仲帶埋佢隻狗狗去睇見都開心

我都記得佢自己話過自己係實際型
揀另一半會睇得好現實唔係追求浪漫嗰啲
所以依家老公點都應該有啲

同佢同期嗰啲都好似紅過佢？

愛莉莎莎依個時候重搞咩聯誼聚會個個都唔帶口罩

好撚醜呀邊個嚟㗎

佢以前講到明係享樂型
又話好實際一定考慮對方經濟條件
但明明自己都搵唔少
睇完catie啲黑歷史 真係不了
成日懶係獨特見解

我真係O咗咀
又矮又肥又樣衰
着衫又柒都可以有70K followers

好似連年宵都冇去

太短反而覺得佢扮識欣賞sunny啲潮牌好格硬
次次都係講呢隻乜色配乜色真係好有品味
呢隻字好有品味

佢家姐幫襯過我鋪頭幾次 係有禮貌嘅
唔該前唔該後 會望住人講野

Youtuber dai wing

件tee好似金銀衣紙

佢ex有日開live講過agnes點派帽

佢ex自己係live到講嘅，重點係佢ex仲好愛佢，覺得可以原諒，不過唔會想再一齊

聽完佢ex講，大概估到條女應該係恆大支莊到識咗個，有日佢地拖手比佢ex嘅fd見到，所以佢ex主動講分手，條女就道歉

btw 仔細睇Agnes ig所有莊相，大概都估到係邊條仔佢ex正好多，起碼有錢

佢Ex ig係咩

佢眨眼好撚用力 睇到都唔舒服

睇得出佢ex係好仔 希望去到英國唔好變質

覺得佢望耐左同黃心穎有幾分相似

無fol 而家爆啦

我一直都咁覺 成個賓妹 真係好撚樣衰唔係點解佢會紅

睇到上面啦

冇做engine啦？冇follow佢了

沛莉老公屋企好有錢

身材都好柒
虎背熊腰

好似中四已經去左 都冇咩點變

條仔好慘

係台灣住果陣冇記得係同小s係鄰居，佢老公都應該係外國返黎

冇禮貌還冇禮貌
但佢個反應exactly係我反應
咁阿圓真係成日露
劉真係中二病

沛莉的老公陶立帆，就是台灣造船富商陶君亮之子
係台灣都係住帝堡，本身就好有錢

佢仲係ig po story 被分手

真係好撚煩
咁慳家就叫sunny唔好送啦
每次講名牌都要提一次自己慳家

係香港嗰陣條條都好睇
去咗英國開始好悶

好似冇乜利益衝突都反面

係可唔可以唔好再咁

佢好似開始露波？

咪就係

咩黑歷史

Hey google is free

下 佢有波可以露咩

之前有一排好鐘意睇佢，佢啲片好燒，但後尾我意會到其實佢膚況好靚，用乜粉底都好正，再加上佢接到業配嘅話又用力sell，有次我買左佢大推嘅產品，但個產品表現差強人意，所以後尾佢啲片我都只作參考

佢一拍片就露餡 上面就哂角度

岩岩生完仔嗰排煩過西 我都unsubscribe左佢
近排佢d片有改進都有睇番 不過佢d review我都唔會盡信 佢講野太浮誇 同埋硬係有d product 全世界推佢會踩 懶係有獨特見解咁 係得開箱片幾好睇

手快禁左推文

其實做左媽媽啲女人真係會狂曬b，母愛嘛 但唔係自己果件就真係好煩囉

同埋佢化妝技巧又唔好
成日誇大啲野黎講
都算 但啲態度好閪

得一個意思係果日返貨返淨一個。。。其他比人賣晒咁解

我都咁諗
Sunny直頭話我唔搵咁多點養creamy
但佢地而家比較似一齊搵食
Sunny之前咩巨大化 潮牌share都係自己拍
而家條條片都有creamy
應該多左條女多左好多人睇

咁如果佢只係 review嘅話又唔洗畫到成個 James Charles咁嘅，但誇大啲野同態度閪嚟講就真囉
以前唔睇佢之後會睇 cara wu，依家連佢都變左質

港豬黎
個心支持
但見到警暴會覺得痴撚線
唔會怪示威者果d
香港海底撈其中一個老細係佢朋友
大家有冇d咩將呢d超淺黃港豬拉去淺黃既方法
我覺得會好過屌鳩人
起碼佢唔怪示威者 反警暴已經易教好多 我覺得

個問題唔係台灣有冇得出口 係口罩廠都冇收過佢個訂單 我比左錢之後先知佢事前冇同廠傾好 就亂出來接單依條友真係不負責任到一個點

天拿無論衣著打扮定個樣都愈黎愈蝗

對鞋真係好核突（可能我唔識欣賞）
之前屎盆又係著呢啲款

睇tang同大沛 佢地都多review同埋算幾中肯

成日覺得佢啲表情誇張得嚟又尷尬
好用唔好用啲表情都揦埋一舊再嘟起嗰死人嘴
有時真係頂唔順 睇唔落去

loreal gp啲開架
個個review都話個調色媲美專櫃
自己化唔好就話件product
subculture palette 試兩隻冇問題既問就話人做效果
完全冇分析件product 質地特點

之後發覺 做好功課=業配有稿睇
冇做好功課都係自購就鳩講
講下靚色呀 唉我喜歡欵 就完

睇下珍姐嘅 InSpIrATion
我相信係人嘅問題

subculture果盤野我覺得無一個化得靚

第一張都著得好肉酸wo

好奇想問 佢唔係有化妝咩..
化完妝話皮膚好都可以作準？

有隻牌子叫mkup美咖
kelly用完話好用
catie用完話好差 係咁負評
d人就覺得catie好老實所以subs多左

我覺得個個用化妝品感受唔同好正常
唔需要捧catie/踩kelly
話catie攻心計就唔知真定假

佢同Jackie都冇再一齊玩

冇貨係手就接單，一有問題就話預計唔到呢啲情況 仲要話返人，都好冇商業道德下

佢係收好錢先慢慢打電話 然後話人唔聽佢電話架屌
消委會都幫唔到幾多

係囉 話唔到佢係真心覺得唔好用 呢啲真係得佢自己知

mkup美咖直到而家都俾台灣人屌到痴線架
邊個真邊個假自己諗

唔係用開名牌既人，想問問LV萬幾就有？
聽到價錢嗰下覺得比我想像中平

記得 catie都比人話過抄Kelly yang出片
Kelly出完嗰個類型嘅片過左冇耐catie又出
不過話時話我覺得kelly係咩都話好用嗰啲人黎

Kelly其實世界女feel 但我少睇佢廣告所以對於呢方面冇乜感覺
同埋佢皮膚麻麻，用過咁多護膚品都效果差唔多，冇乜說服力但佢生活片我好鐘意睇

最近見到個細kol開店 又係話好好用所謂做功課搵成份
俾我搵到原來佢係做直銷
佢啲朋友fans信曬

Sor我覺得kendall着都好核突

其實我估啲人睇佢當睇靚女 雖然係整容

不如退番錢啦
拖到五月好唔好意思呀
真係厚面皮到一個點

五月都好保守 武肺完左就應該會到 叫佢回水就話野蠻 應該有班盲粉會安慰佢

咁佢退錢啦屌
又冇訂貨 拎住d錢唔退做咩？
係咪自己唔夠錢洗用左人d錢啊

下面個張OK真的人嘅問題

之前個pizza好似成日博出位咁

Exac7ly!
佢目的都係想強調自己大緊肚

我就覺得調返轉
佢係拉條女上位 一齊搵錢
多過條女帶歇佢

之前仲有pizza個陣唔知點解有想覺pizza好痴sunny
係咪creamy呷醋呀

邊個係pizza

Kelly早過catie好多拍 同埋佢廣告有分開第二仲channel未至於好似香港嗰d乜都讚既 不過而家佢拍vlog多 我自己就麻麻

冇可能係creamy帶歇佢 笑死人

直接當裙著加leggings 都冇咁醜
係要攝上去 但其實佢攝上去條腿睇落都係唔長...

睇緊ICU個"I met someone" vlog，feel到佢果下已經濕晒

佢而家去咗bali

果陣仲幫佢染髮

我無後悔比view呢幾個vlog （已經好耐無睇過佢d video）
如果我係佢咁撚柒 我真係唔敢upload比全世界睇

講起Sunny，唔計其他嘢，其實ashly係咪算無觀眾緣？
一早出嚟拍，肯露肯剝出片密，直播打機氹毒撚
有啲波路身形又幾勻稱 樣唔差有整過
接受過幾次訪問 有曝光率
但總係無乜話題性
唔多見有人討論

俾帽人戴 已知臭雞嚟 仲有咩值得討論

佢未派帽前都無人討論

佢嗰種臭雞味係望多眼都驚整cheap自己

最好笑係依家條台仔尼克埋咗單
啲台灣觀眾仲不停話好sweet
娶條臭雞返黎
不過佢都算好彩 依家鹹魚翻身

佢喺舊登真身唔係mr.love咩
我印象中佢喺舊登都多人講佢

又唔靚 把聲又難聽 淨係識露對波出嚟
我要睇波嘅大把靚女可以睇啦 做咩要睇佢

唔知點解硬係覺得佢好似咩都靠晒sunny
好似俾佢包養咁 買乜又係佢俾錢

有無人睇個個台灣人helloitsmi

佢係台灣都紅唔起啦 剩係係到拍作狀情侶片
條仔個妹剩出腳討論度都高過佢

淨係覺得佢好似蔡一智

佢同尼克啲片假到睇唔落

成撚日分手 打黎和好ge時間又夾好哂

以前係有人講起 但永遠炒唔熱
係派帽比Sunny嗰陣先係最多討論嘅一次
成日諗點解佢咁樣未肯放棄拍片

係勁核突
我有時諗如果廣東話講呢啲對白一定尷尬到要搵窿捐

佢兩個啲感情好假
好似為拍片而做岀嚟
又話唔想條女比人睇蝕又岀寫真
最記得有人話Sunny食Ashly都叫有啲波路
而家同Creamy小學雞係咩感想

見到條女出左寫真
認真問 男人會接受到自己老婆影d咁性感既相？

應該肚腩黎條女好撚肥

整容 有嘜好

件衫姐⋯⋯

擺明為錢啦
尼克都唔係咩好人啦

有鳩

唔明點解咁醜 但d台灣觀眾成日comment話佢靚

收錢錢嚕
呢條肥婆cheap到無人有

比帽sunny戴個唔係尼克咩

咁嘅樣同身材都有人包養
性格又唔係好
正常樣嘅真係唔愁無人養
唔怪得咁多女仔想唔做野

係

有睇過，已unsubscribe

唔知尼克嗰陣知唔知佢有仔呢
因為sunny同ashly嗰陣收得咁埋 一直聲稱係好朋友
佢又喺台灣咁遠 加上如果ashly講吓大話 會唔會有機會佢都係俾人昆

即係我意思係娶啲咁嘅人

又唔可以咁講喎
咁佢哋一齊拍片 影片收入咪平分
Lv袋只係作為男朋友送俾女朋友禮物啫

只係sunny睇個樣都比較偏向大男人
似食飯會佢比曬 唔會叫條女AA嘅人

一齊做嘢 點會係俾人包養

catie化啲眼妝都差唔多 完全冇技巧可言 淨係識搽晒所有色上眼

所以不嬲都好認同相由心生

台灣好似好普通
以前睇大學生了沒
啲女做咩攝拍model 落club跳sexy dance 比人抽水
啲男朋友都冇聲出

有冇人覺得自爆Maggie wong個鼻好怪

離地到都不得了

講起Daiwing，佢買果個p助消毒噴霧要成78蚊，前幾日我經過旺角啲格仔舖好似50蚊有找。。真係好好揾，唔怪之得連youtube都唔做。。。

係喎sunny有follow 佢
但creamy冇

佢老公係運動員？

有冇人有follow開佢？港台mc開左間ig shop一盒mask賺成$50食水勁深淨係不停loop治療

呢個袋今年新款 出名抵 萬幾蚊有三個袋仔兩條帶
但我唔識欣賞
其實creamy好中意lv
成日都話自己慳家做乜

唔係條女帶歇佢意思
係人都知同一條片
多左個女人同冇女人views可以差好遠
本身sunny都唔少人睇
多左個女仔又再多d人睇咁解

而家都唔需要佢d口罩周圍都有

可惜個袋有少少唔襯佢
好難carry其實

我都係因為見大家講所以去睇
如果係我 連fd都唔會想講 得最close一兩個fd知咪算 佢仲要話比全世界知

佢有心搞臭自己當年開左channel上黎宣傳串柒柒 抵死

我有睇 睇佢片完全唔相信大家都係住係香港
真係好離地

唔係好識欣賞個袋

由六月以黎日日平行時空咁 已unsubscribe

我覺得creamy細細粒 孭依家好興嗰啲細背囊襯佢多啲

Heymanlam個鼻都好似有啲怪

google到台灣屈臣氏賣$588 台幣姐係大約港紙$147左右 佢賣$197喎代理唔係應該拎到仲平咩

唔知點解望住佢個樣會覺得好唔舒服

慳家妹佢已經有個LV背囊仔
LV monogram真係 好唔襯佢

不過都羨慕既 Sunny真心都幾錫佢
對我黎講呢兩個人都唔反感

蒜頭鼻

其實好過份喎呢單嘢 無份買都睇到好嬲
可以咁樣壓住人啲錢 咁個個都去做賣家啦

認真建議絲打你作為苦主 係出面開新Post搞大佢

題外話 原來pkj個朋友siu baby係emiwong表妹 見佢post咗個story話congrats表姐

粗肩帶就唔啱矮人
Creamy太矮了 冇嗰種氣場
同埋lv花紋自帶老氣十歲
Creamy個樣偏童顏
買袋嗰日仲要着件日系卡通外套
對佢來講呢款包好難Carry

利申之前睇itzy帶呢款包嘅粉紅色版本
先至開始覺得靚

你意思係佢只係代理所以一定要收番呢個價？

不過我再睇又一級代理又二級代理 其實係咪層壓式推銷?

包
用返手袋同袋ok?

Sor 自打嘴巴100下

包 蝗味濃到

因為好似人妖

同蝦乾一樣

包乜撚嘢

屎盤又話自己無朋友 since2013
定又係期間限定好友

可能係2013年識 依家先開始friend

有時悶悶地 都會睇下啲離地有錢人做緊咩嘅

不過佢啲片越睇越悶

我覺得係IG相有得就哂角度 p哂相先出街
同YT見真章嘅分別

所以老母彤都要執過哂先出到道

你確定Creamy有一齊剪片？
想問下如果creamy唔同sunny一齊拍片 佢有咩做？自己channel又唔出片 真係好難唔比人覺得佢乜都靠sunny喎

應該係因為小腿粗過大脾，再加少少o 型腳

講起黃色youtuber有冇人睇開ayanna kayan佢啲旅遊片好好睇 不過好似冇見過痴線西講起佢

黑心youtuber Daiwing 發國難財

整合左啦 唔阻大家傾野

咁你入黎呢個post做咩

之前睇左佢Q&A
佢大約3-5歲喺美國，因為屋企人做野
6歲小一喺台灣，台灣既教育模式唔適合佢
小一都冇讀完就去左加拿大
讀大學讀音樂治療
透過Facebook識左宜家既老公
佢生仔短片話費用好貴
我上過明德醫院網站，起碼6萬-8萬

屎盤對豆豉眼
有人喺隔離即刻對比好大

最大收入來源應該係年宵嗰堆產品
都係sunny設計 靜係掛住個名話係明星
真係阿豬阿狗都可以話自己明星
之前有條片提過話怕佢輸蝕俾啲大明星
所以要俾佢執好個look 但其實無咩見過
佢有野做 之前d小學雞話拆哂利是
嚟買野 條女仲話下年再拎d利是再買
賺咁多小學雞錢就係養懶人
仲讚自己好慳家咁買名牌衫袋
如果要稱得上慳家嘅應該用
kate spade呢類平價品牌啦
同埋好似sunny隻應聲蟲咁
啲片佢條仔講一句佢跟一句
夠竟佢無咗條仔嘅生活會點

有睇開 啲片剪得幾有心機 三十幾分鐘嘅旅遊vlog都有加字幕好鍾意睇佢同佢男朋友嘅互動 幾搞笑仲有佢係黃嘅 覺得大家可以去睇吓
利申非打手

好中意佢男朋友

等等先 你認錯人？
我冇話過佢做雞 乜乜乜喎
講一講creamy 就即刻衝出黎屌
我話佢好似冇野做 冇讀書 靠sunny
唔係事實

我都覺得佢男朋友講嘢幾好笑 同埋佢哋好襯 仲要一齊咗咁多年

就係唔知所以咪討論囉
唔比討論㗎

哇 惡到 冇答案就唔比討論㗎原來
以後唔討論了
Btw你平時有疑問係咪唔會討論就會揾到答案？
想請教下

又嘈明明就好小事 和和氣氣啦大家

你果d唔係叫討論
係講2講就當係事實
帶下風向
人哋情侶 邊個養邊個關你鬼事咩

佢哋啲片都有話creamy有幫手剪片㗎 不過慢啲咁解
我覺得佢哋一齊拍片=creamy同sunny兩個都有付出努力
我唔係特別鐘意佢哋不過見係黃所以會支持下咁
同埋就算係sunny 養佢我都覺得無咩問題 sunny肯咪得都睇得出sunny幾錫佢嘅

咁蝦乾生b關你咩事
Sue住邊又關你咩事

你都係收聲吧啦

我無講過佢地喎

如果我講既有錯你可以糾正我㗎 將你知既講出黎 講返事實比我地知
就係唔知所以先係到討論
點知原來討論都唔比

人地情侶之間生活方式
就算邊個養邊個咁又點
佢係你銀包拎錢用？

咁都有得嘈

2:30提到
Sunny剪片
Creamy Effect
Busboy+黃龍德 助手
字幕君 字幕

原來關自己事先可以討論？
咁你入黎做咩？有咩kol係關你事？

好撚煩 個個post都有人撩交嗌 唔知係咪同一個人黎

連豬肉乾已經唔係第一次撩交嗌

有睇，佢啲vlog好好笑

講小小幫佢地嘅說話
就叫撩交嗌
咪咁反智啦
一齊踐踏先叫你哋所謂嘅討論？

呢到又唔係Q&A
同埋事實佢真係好作狀又成日扮弱智

個人觀感覺得LV 顯到個人好老
好似啲大叔大嬸先會買嚟用咁
有時見啲人20幾歲用LV 都會心諗咁候生點解用LV
可能係我唔識欣賞LV

佢個樣真係好冇説服力 真係人型豬 衰過mira
點解仲會有妹妹仔俾錢佢賺

你上次護芊芊護小妹你估我唔記得咩個72咁快爆post咪多得你同第二條友不停撩交嗌囉
屌，廢事理弱智

原來係佢黎 block柒佢先
煩撚到

咁就叫護我地講下同你意見相反就叫撩交嗌

夜媽媽睇真係比佢嚇撚死
好撚柒啊救命

佢同gogovan可以冠上知名痴線道德西之名
永遠都係有人講起道德問題先彈出嚟踩多兩腳
一辣慶佢兩個又可以推多十幾版

又嘈交
樓上咁似蝦乾，下下鍾意唱反調扮有獨特見解唔好叫連豬肉乾啦不如直接改名叫蝦乾

上次叫大jj小jj絲含撚先100分笑死，都唔知係咪小學生，無野揾野笑

黑心youtuber Daiwing 發國難財

出面有post講緊daiwing發國難財 大家幫手推

根本就撩交嗌 上面講sunny creamy
邊個剪片邊個養邊個嘅問題
其實一早係q&a到答咗
佢有心幫佢地澄清就post咗條link啦
一開波就係到吠 辣慶人想人回應佢

呢條片佢屌緊陳怡
串佢我覺得好應該
之前sunny串陳怡
屌人番大陸 同西多大戰
個個都話佢串
但點知係佢行得太前
芷鹿泥馬連話佢個條片都Del埋

男扮女裝咁款喎

我見佢老公ig好多滑水相
但我諗都唔簡單
間屋大到

幫絲打推

真心好仆街 好似話訂都無訂過 死拎住筆錢唔退

唔好意思再阻到大家 我依家搵到佢真係冇訂到口罩而死唔回水既證據

佢話會訂個間廠真係冇收錢又冇接到佢單

Post 埋佢ig 出尼叫人炸爆佢啦
睇佢block 得幾多個

嘩屌佢真係好仆街
仲喺度扮晒受害者做乜鳩

屌 真係好似比人劏果啲豬咁

又嘈和和氣氣啦

好 你share我個post比佢睇啊

有無前後相 想睇
不過大把台妹都整出黎

原本好似係話陳怡拍咗條片食
呢間火鍋之後就肚痾去咗急症
之後catgirl同陳怡兩個嘈交
無耐sunny就拍咗呢條片應該係幫catgirl
嗰時嘅陳怡仲串緊啲大陸閪
係依家唔知做咩變咗藍屍狗

Sorry我知咁樣講好賤
但以前燈塔補通識咪有個肥豬Keith
都幾似樣。。。

係咪上141個個

係 出哂名Keith係世人眼中同141有密不可分嘅關係

佢間屋好易認，超大弧形牆，又經常出入淺水灣/赤柱
明顯係如心嘅the lily，service apartment嚟
最細單位2千5尺，月租都要15萬一個月
真係非一般有錢嘅真有錢人嚟

我記得以前舊登啲痴線西話佢好似黃一飛

明明之後Oscar ma食學生嗰陣 啲人話佢141嘅時期係keith嘅ta 都唔知係咪有心搞佢

佢賣減肥藥到底咩心態

死白到好似日本傳統個啲女兒娃娃

分sp gf 老婆真係好鳩
但想講其實佢冇爆佢破ex處囉 佢講緊自己個處係日本破雖然好似爆左同條女扑過 但係撚知佢條女係咪處咩 一路都唔明點解會理解到爆自己破ex處
利申 唔鍾意佢

手足嚟咪搞啦

90年代鬼片咁款

見條女仲有喺佢地啲新片留comments應該冇真係反面

好無辜啊我小學雞到我都唔知點覆佢好
啱先見到又鬧交，望一望個username原來又係佢地

好似

我覺得呢隻豬仲得意過佢

樓上太長唔quote
Sunny creamy兩個拍緊拖
男方鐘意買名牌俾自己女朋友關你地撚事咩
咁都有得嘈 係咪人地買得起名牌你地唔抵得
的確creamy個頭盔係戴得柒 買名牌就唔好話自己慳
唔好忘記 出面幾多啲俾人包既港女(aka港豬)仲多手袋啦
嗰啲唔見你地屌
我知呢個時候實有人講「山東嗰女你又笑？」「蝦乾你又笑？」「呢度痴線西黎架」
但係大家係咪唔記得咗要槍口對外 要擴大黃色youtube圈
見在佢哋咁撚黃份上 大家嘈少兩句啦

呢d完全係bob叔所講的殯儀白

我覺得sunny買開貴野
佢想搵野送比女朋友 離唔開都係名牌
未必係creamy要求要既
就算係 比起芊芊同佢家姐
creamy呢d情度真係濕濕碎
無謂因為呢樣野針對佢
佢都係咁岩泊到個好碼頭姐

淨間買平嘢 都可以俾人攻擊：屌sunny咁對creamy架 都唔買啲好啲既嘢俾佢 賤男黎

唔識呢隻人形豬 佢真係仆街無賴到極致 明明都未有廠接佢口罩訂單 佢就收晒錢先 訂金更加未俾廠 都唔肯退錢 依加收撚晒錢先慢慢搵廠接單 理撚得你5月定6月先收到貨 支持推撚到佢仆街

宜家話退錢收5%手續費，佢憑咩 乜撚都無做過

忍唔住要爆粗
佢咁撚樣衰成個中年男人咁嘅款點解仲會有人睇佢？

N年前佢係主打學生市場 都算係個幾好既youtuber
個時無咁肥個人無咁閪 感覺都幾正面 有正能量

有齊我最憎嘅嘢
特別係齊陰
仲有嗰笑容 罒

Wa diu 人形豬嚟，樣衰都算撚數，仲要咁仆街
有幾低賤先仲會幫佢護航
條賤人仲要private 咗ig

咁重filter都可以咁柒

唔知有冇睇錯 右上嗰個icon係微博？？

咪臭係！佢都Cls 個個搵佢訂都係以為佢搵到口罩廠接單 先俾錢
如果佢一早講明廠都未搵到 鬼有人搵佢買咩 仲好意思話一盒口罩先賣$70唔係$700 真係辛苦晒你數錢數到手軟！收晒錢都未搵到口罩廠接單 又唔一早講清楚 依加分明係詐騙喎

係！微博黎！
佢唔係深黃手足咩...點解仲用緊微博

佢真係發錢寒 賣埋d濕鳩美白霜都賺唔到錢連口罩錢都要賺到盡

下仲未黎m印象中好耐之前已經聽到佢話冇m

都唔知入黎呢個post為乜

話說佢原來有正職收到佢linkedin msg問搵工

原來都幾好賺

呢個我同意wor
男朋友俾錢女朋友用都要講一餐

唔好賺就唔會有咁多人做啦

不過佢搵到錢都係佢嘅本事嚟嘅

以前都係咁諗 年齡開始大突然就覺得好好睇

佢之前有條片講過係之前整落噶嘢，冇改返

絲打好波！
哩啲仆街

勁

驚啊

死肥婆身有屎

噶

一入去睇
哇 九成係直銷嘢
你search「可洛廸直銷」就會見到好多招代理post
同你講團隊 有課程 自由工作一堆廢話

小心自爆

噶？

佢岩岩開始做個陣做係咁叫人做代理
都唔知呃左幾多學生妹 睇到煩

佢叫人做代理姐係做佢下線啦
佢坐喺度就有佣收

唔該曬各位絲打幫手推 我本身都冇諗過開post有用 依家佢肯回水 但係要食5%手續費

都癡線 食咩5%手續費 銀行過數唔得？

開頭無講要收 依加退款先話要收都得？

有台灣絲踢爆左佢
當地匯款手續費，根據他的圖，轉帳一次是$15台幣手續費喔～
看起來是去中國信託的ATM跨行轉帳的，如果同一間銀行是不用手續費的。
佢依家private左個ig 入面圍緊爐

點會無得改番呀...有心改點會改唔到 你on9?

噶做乜鳩

五年前已經戴口罩 好威威

D大陸人好撚鐘意打廣東話但又揾唔到正字打個聲
然後就先求其打個聲上去 出到來用既字全部係勁柒
但有時一睇佢地打 你就會知 佢係大陸人扮香港廣東話
扮撚曬野

噶 咯

藍絲真係無腦掂個口罩

有條片係買完LV之後話自己係慳妹

又真係有喎
新片sunny講話creamy都會幫手剪
係唔夠sunny剪得快
之前佢地拍vlog 都有影到creamy幫手剪片
佢地有分工既應該
同埋都似係搵得多洗得多既人

好似攞左呀媽個袋用咁

究竟用「以前」打夠飛機未

芷鹿真係戇鳩到震
Sunny同西多嘈原因係sunny開左個新系列
拍下香港本土小店
又拍左集上中國深圳既片
係到踩喜茶同探魚
果排未有反送中
好似上年年頭既事
Sunny講左句：我地唔似得d人成日返大陸玩 我地留返係香港
原句唔係咁 係再平淡d 唔係串人語氣
有西多fans睇完走去同西多講
西多士無啦啦出條片話反駁sunny
Sunny勁無辜無啦啦比人拉落水
西多士仲要叫埋佢d fans踩場
芷鹿泥馬就扮晒持平講呢件事出黎
但講一半唔講一半
搞到sunny係咁比五毛狙擊
好彩佢肯企硬
事實證明sunny對對錯既野企得好硬 我覺得真黃 會睇佢d片 但有時真係覺得悶悶地 可能唔岩我睇

廣東同澳門人佢地係會用同香港唔同既字

係 之前有人爆話佢地而家住既係買返黎
應該真係搵唔少
一個LV算係咩

Sunny話真係有廿萬一個月 但要做到冇得訓
佢地而家一日都有幾個鐘訓
減一半我當十萬
唔買supreme真係可以做首期買樓
不過sunny個個月都買幾萬supreme同其他潮牌我估仲係租屋姐
前幾頁有講佢地成日唔訓覺
好似係本身做野做通宵 日頭訓返
久而久之變成咁
Creamy都成日好攰咁樣
應該真係好辛苦做野
不過同sunny一齊做咁解
其實都幾幸福 同男朋友住又一齊工作

單野好痴線
西多好玻璃心

我都覺, 自己玻璃心覺得人地串佢
sunny段片我都睇過, 真係唔覺得佢係串人
中國賤種狗真係好玻璃心

咁男方肯洗錢，養自己女朋友，其實有咩問題
調轉女方對男方做同一樣野，會唔會話靠女朋友？

屌好撚嘔心，又包又噶
到底呢到埋伏咗幾多蝗種

真係好有錢

你大陸黎架？死返上去啦噶噶噶乜撚

佢係代購定係代理
賺50蚊唔過份啦 唔通要成本價賣咩...

佢哋有啲片會講明係creamy剪
Sunny有講過多數係自己剪因為creamy剪片比較慢
人哋情侶邊個剪有乜野所謂 對方唔介意咪得
哩啲野有乜好嘈

睇得出Sunny好錫女朋友
佢之前同mr love拍拖嗰陣都好似洗哂啲錢喺mr love條臭雞到

Cg有講返 有人喺間鋪擅自拎熟食走
衛生署有建議間鋪報狗

佢地年宵一定唔止20萬啦
不過瞓得少嗰part我都覺得係佢地遲起身 先下下都話拍片拍到天光

提一提 就快1001要開新post

係喎係喎 推

希望新po和氣啲 見人撩交嗌同00後三唔識七嘅自動skip咗佢算

最近有條片話佢地無廣告加肺炎影響，收入就5位數字中間，咁應該都有5萬一個月，其實好夠洗啦

依間算偽黄shop 仲請埋藍絲model
罷買

如果打「囉」打左「咯」就緊係唔啱
但如果想講 我都話咩咩咩”lok”
係咪用「咯」？定應該用咩字？

見佢地成日下晝五點起身 凌晨拍片 拍到朝早 就去訓教
當然我覺得我地冇資格評論人地生活作息係點啦
只係覺得既然都係做野訓教做野訓教點解唔跟返日頭夜晚
而且見佢地有時凌晨拍整野食片會好難買材料

catgirl仲痴線
見佢早排朝早10點幾11點訓
訓到夜晚10點幾11點....cls
唔知而家仲係唔係

唔知其他人啦 我自己睇就覺得佢地塑造到自己好辛苦
拍片吓吓都拍到日頭 拍好耐咁

以前有個朋友佢放學就返屋企瞓覺，
瞓到夜晚11、12點就起身做功課溫書，
跟住就返學，佢話鐘意凌晨夠靜冇人騷擾可以專心做嘢

之前ash直頭住係sunny到
Sunny幫佢剪片
而家ash又住係尼克到
講似比人包 ash仲似

廿萬講緊每個月淨係做utube content creat
佢又搞年宵utube都冇停過出片
賺到錢真係唔過份
之前佢d top fans比人拉
都係佢比保釋金
仲有助養小朋友
雖然份人mk
但好抵讚

佢啲店員態度仲要勁差

真晝伏夜出

收皮啦 呢到係痴線西 唔係支那西

sunny條片都話勤力可以20萬一個月
就算表咗態冇job淨係拍片都around 5萬
再睇下隔黎email搵到買樓
你就知KOL幾好搵